天西急要人

天西急要人增援

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

天西急要人

推啊

推